apple store 換電 x 2019 倒數

小弟有部7plus 想要換電

琴晚walk-in 去cwb apple store
藍精靈話walk-in 都未必有位
仲話咩1 月1 號之後唔係貴好多

加價70% 呀屌你

依家出發

我部車下一站大學

有冇咁好眼力

可以預約1月換

trade in 補錢換機好過

貴70%

窮
換8plus 又好似好on9

有成年時間比你換都唔撚換
換唔到加你70%都算係咁

講返正題 約唔撚到Genius bar 過兩個禮拜直接Trade做XS算

唔洗，上次問可以約1月換 都係228

都好

美國人萬歲

喺我前面有一個阿叔一個阿嬸

講到加70%咁多 未係百零蚊 wfc

Plan A : 有得$228 換就今日換

Plan B : $388 就用多期先換

2 年機 仲有86%
唸住用多一年比老豆

大學站呢個急彎太易認

正題：去到last minute先換 換唔到 只能講抵死

即係我嘅機會成本比排隊低

壯士一去不復返

大不了唔換

0918 開始出現人龍

保安出黎叫人排隊

xr

有3d touch 的話可以唸唸

尋晚擺低，今日攞得

琴晚9 半去到 cwb
Cwb 唔比擺

Apple 呢單野勁on9, on9 ceo 講一句員工就要成年做到pk

我都係12月果陣換左 又係沙田
9點9 排隊登記, 隔一陣再番黎check 機, 擺低 12點左右有得拎

取消touch id都經已on9

睇餸食飯

應該可以on screen fingerprint 同 faceid 兩揀一

唔到大飢荒都唔食

唔係話有部機械人架咩

XR 信號收得好過 XS

個幾舊水 時間都蝕埋啦
apple真係好識撚狗

0934 有藍精靈出黎登記

宣佈收皮

個mon 裂咗執邊少少 都要我比$1200 換mon 先 換電

呃錢

去apm

Apm 上次trade in 部機 check 都唔check

星期六多手按預約
可能有人取消booking 所以突然有位
睇清楚唔係下年日期...
拿拿聲book 左即日315pm
狗衝去換左

佢叫我7點拎
咁我真係7點拎
事後睇返email,其實345 拎得

我都等正價才換。

花殼都唔扣錢咁好

美國野係唔同d

除左X
其他機2019都係$388
包真原廠電都抵啦

之前換電要$688

外國有人換完壞home 掣
有人無換電扮換左
我一拎上手係咁check
電池容量原來新電要5~10分鐘先睇到
睇到100%好happy

你都on9 既， 原價688你唔屌佢收貴，反而佢平俾你388你仲覺得抵？ 望下其他大廠收幾錢換一舊原廠電呀？

直頭冇check,問完有冇backup之後就reset幫你收走部機

換翻新機比你

之前問過如果你係31/12或之前book 既都可以用388換

本來就應該免費
係你蘋果搞撚衰咗舊電
點解要消費者畀錢補救

樓主係窮撚
比成年時間你換 臨last day 先換

book唔到呀
到到都無位
部X得87%
新一年換要幾錢？

Iphonex 保養期內係咪免費換電？

樓主是咪打算係沙田apple 札營？

如果XR有翻新機咪係囉

我上星期五打去預約
今日有得換

焗住含架啦 有撚計咩

228 or 388?

關 apple 咩事，舊電用耐咗唔係會有損耗？

換舊電有幾難做
其實仲多左生意先岩

五六百蚊換舊電搵鬼換

之前去換電
啲staff 吹到啲人8點幾排晒長龍
話我好彩book 左

佢有專用機器 開殻
好撚易換

On9 前幾日82 琴日81 今日79 咁柒遲先79 換條柒咩

唔記得

有AppleCare + ，冇擔心過

換電洗唔洗解鎖部機?
洗唔洗除mon貼？

屌好on9
佢問我出面有冇整過機
我話有
佢就唔幫我換
係咪要答冇

屌嗰$160就換晒你哋香港人on99係度排嘅時間，窮就認啦

啱啱取消咗個今日Festival Walk booking

佢自己on9降人速喎

咪撚on9啦 驚陣間換完電你調返轉屈佢整爛你個mon咋

係減慢cpu... 粒電冇可能永遠100%
等你發明

我27號換
off find my iPhone
delete apple pay card
mon貼冇事
一個鐘拎得

你邊部機換電？

提早book定好難咩

噢，同人唔同命…

#53
有機會成部電話換番嚟

Merry Christmas

7plus

capacity淨返幾多先有得換?
定俾錢就可以換?

觀塘有得walk in 約1月換電 都係228價 岩岩搞左右

點同佢講 問佢1月卜係咪$228？

去到問佢換電
就會叫你等或者排隊約1月 都係$228

好 謝謝
但係我去銅鑼灣果間唔知係咪咁

其實佢減人速同平價換電有咩邏輯關係

你自己搵返新聞點解佢要特價啦

我意思係佢補償方式

即係你買盒蛋，壞左一隻，佢賠支牛奶俾你

成班新移民貪小便宜

唔岩, 依家係你買盒泰國蛋, 但佢唔話你知係中國蛋, 而且食埋落肚先俾人踢爆

最後佢賣返泰國蛋, 另外作為中國蛋扮泰國蛋既賠償, 依家將盒牛奶平1/3價錢特價賣

上星期一開見到ifc cwb 有即日
即時book 左去換
5點擺底 搭9已經拎得

貪小便宜嘅果啲連228都唔會俾啦下話

琴日換左

7plus mon貼都同我留返

屌7 佢啦
上次我個mon都裂左
佢都係建議我換mon
我say no 都可以換電

人類做手術咩
咪又係膠水螺絲

宜家book 7號大把time slots

我部6仔都裂左少少，個天才淨係話打開部機有機會會再裂多D，冇叫我換埋MON

用梗7p仲有88%...用多一年先算 都係被多一百蚊姐

今日去希慎apple store 問可唔可以book換電，佢話隊尾係1月份，會收返加咗價既價錢，我問佢其他分店有冇優惠，佢話所有分店都冇優惠（就算依家book位都冇優惠）

問左 冇wo 3百幾

原廠你驚乜鳩

有無12月31或之前約左今日去到apple store仲有得228換